有冇巴打有用小米筆記本？

見佢性價比好似唔錯

買chromebook唔好

呢隻牌子我一定唔敢買

好柒喎

柒就係柒左d 不過咁嘅價位有邊部拍得住佢

呢個都唔算係問題,我好驚小米D野爆炸

垃圾

垃圾嚟

點敢拎出街用？

同樣價錢佢唔係最抵

可以問下林病。 佢用緊。

死亡筆記